(綠色曱甴又一創舉) 攻入上水街市，俾街坊屌走

街市有豬肉刀係攻擊性武器
一班c9一齊買餸係非法集結

From tg

12：45 開始

最後俾街坊屌走

上水街坊好野

手殘放錯Link

12:45

豬肉佬表示